沒有際遇會預告 輪到你才會輪到

你攀不上高貴的國度

雞

部分係 部分唔係

未夠老但努力行快了半步

終於使你被稱作「好事之徒」

好唔開心